# TP 03  - Langage C++ (1) - Liste chaînée

- Implémentation d'une liste chaînée en C++
	- Vidéo d'introduction (12 min): The Big Three - [Lien](https://universitelibrebruxelles-my.sharepoint.com/:v:/r/personal/jeremie_roland_ulb_be/Documents/INFOH304/TPs/TP%2003a%20-%20The%20Big%20Three.mp4?csf=1&web=1&e=T3fNyg)
	- Conversion du code C en C++
- Manipulation de fichiers
